睇拆彈專家見到d 警犬被炸到稀巴爛

劉德華拍得真好

我係警察 ！遠離人群！

遠離車輛！

Bomb

用生命浪費生命